又話泥水工缺人做，實情工都唔多份？

做個泥水靚仔都冇人請

岩岩fb見到有600請人

啊姐雜工都請唔到啦

求個正常價姐